突然好想做pastpaper

好想考dse考完同啲人對答案對到題題唔一樣

有.

好想問自己果陣點解dup左頭咁耐
因為啲咩
因為發現自己冇想像中咁叻
唔差架 人地唔會明你點解仲要唔開心
但我自己明

你叻

個個以為你可以
你都以為係
但點知諗多左
以為夠資格去做啲唔同既人
點知唔得
然後dup低頭
一直諗 唔差架你唔應該唔開心 唔應該喊
但我開心唔到

我都好懷念dse 果陣

想全部錯？

原來自己只係比普通好少少
但一直以為可以
所以我dup低頭 唔想出聲

Dse係人生最難忘既時間

想自己岩 人地錯

你就係衰在太撚有自信

此post完了

衰在學校predict分高我實際分4分

學校Predict個分從來都只係比你去作reference，當Pre得你低既時候，就應該更加努力去讀，Pre得你高既時候，就應該念下點減少失誤，Aim for 更高既分數。從來無人講過學校Predict既分係100%準確。正常黎講每科都係+/- 1分，所以我當你考6科，同學校Pre 既分數有4分差異都唔算過份

你無戇撚 鳩鳩啦

佢而家去左邊

唔係結左婚咩

屌你老尾

唉sorly 唔應該小器

唉屌好矛盾正冚家拎

1999😾

你識佢？

明唔撚明我唔撚鍾意但又唔撚係憎之後轉個頭又唔嬲但會記撚到入心小小嘢就trigger到

唔記得邊個同我講